有冇人覺得金鐘間龍門好撚難食

睇嚟就快要告急

金鍾有龍門架咩??

今晚去幫襯試下先
唔好食就即場俾意見員工/老闆
過幾日再去食睇下有無改善先

龍門乜嘢?

海富

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
早幾日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?